柒婆就快會監管網絡、媒體，房屋台ching 點睇

到時冇晒淡淡唱淡，我諗樓市會進入亢奮狀態，唔止GOGOGO 咁簡單

林鄭月娥表示，特區政府會依照香港國安法第9條，採取必要措施，加強宣傳、指導、監督和管理學校、社會團體、媒體、網絡等對國家安全事宜的處理。

有政界中人指，港澳辦副主任張曉明上月亦曾提到，在某些領域如教育，確實需要注意一些正本清源、撥亂反正的工作，相信中央會在逐個界別做工作，將來可能有更多「監管」工作出台，媒體、教育自然「走唔甩」。

drop to zero

等埋蓋清：樓市分析，我只信韓林兒

到時係咪無得睇你繼續做小丑,柒完一次又一次都唔識收皮

神回

好似係，只准你哋好友做小丑

孔林兒應該讀緊乞食科，要等媽咪賣樓分錢移民，但乞食科移民左都是乞食。

封網增加剛需

gogogo

秒左

樓市分析 我只信韓林兒

好快跌九成